係比心陪玩app到沉左船。。。

細佬我30有2 咁大個仔連女仔手都未拖過（除左媽咪）
起比心到識左個大6小姐姐 個2個鐘入邊佢係咁tum me開心
所以我一星期有3 4晚都課金搵佢玩。。。
近排加完v信之後仲要晚晚同我傾計
好似有d沉左船 典算😭

留點$$call hen is better

same
對方對你無上過心
你自己就上哂心

曲?

我覺得佢都有小小中意左我

毒撚蠢撚到咁點解唔直接死左佢?

可摸耳講多d

我係呢到識既 唔講了免得自己傷心
希望樓豬講個女仔係真心對你啦

個post開係體育台既

唔緊要既，買起佢全部時間，咁咪當有女朋友囉

那有咁多錢😓

你有兩個腎架麻

乜撚嘢大6小姐姐屌你終国人？邊撚到大陸 仲有唔好用埋啲非中文嘅垃圾蝗語

第一桶金

個個都咁玩架喎

支那妹唔好信

落仔同大便一樣

要識真心波蘭 烏克蘭 都唔錯

不如你比錢我陪你傾仲好 起碼我打繁體字

約出黎砌一獲
順手野埋武廢
一了百了啦你
典算

買定點數啦7頭

睇唔明標題...

比心=大陸陪玩既app
入面好多出租陪打機既小妹妹
有段時間c6玩pubg都會喺比心搵陪打妹

希望幫到你..

不如叫佢搵個自動回覆app玩好過

咁又唔好 傾得多會痴線的（試過）

佢錢多六十萬左右夠去東歐相睇娶廿零洗咩曬錢係支那妹度